陰力 英文叫咩

成日都叫人用陰力，究竟英文有無陰力呢個term

pussy strength

Negative force

Vagina Power

the force from touched and can move it fittable,doesnt have more any force

JForce

Power of the dark side

陰陽叫 Yin Yang
陰力應該係 Yin Force

Penis Force

dim power

Yum Lick

Licking vagina

The owner of this building is on99

I go to school by bus

I don’t know

去到#14先有呢句... 好快無人講

The force like sucking my dick

(Verb) without damaging it

睇完樓上d回覆 真係不禁輕嘆 child登真係child登

痴線 講陰力就明 本身已經係英文嚟

applying the force skillfully
同鬼佬解釋既話?

May the force

Yum lick?

yum leg